梁振英： 許智峯 戶口被凍結一事，為香港的立法會開了先例。

英國國會的外交事務委員會昨晚傳召 #匯豐 控股行政總裁「交代」#許智峯 戶口被凍結一事，為香港的立法會開了先例。

條廢人仲有冇數廣告？